唔記得帶地址證明或者搵唔到嘅，可以上番ebanking睇月結單

身邊有啲朋友真係無乜有信寄比佢，加上而家乜都轉嗮email寄比你。後生果批直情基本上無信會寄比你。

請打開你地嘅ebanking，搵番check月結單果頁果到一定有你嘅住址證明

今日要出街玩嘅又好有要做都好，全部都麻煩投完票先去做去玩！！

投票投票

星期日係咪都得?

push

係，一連兩日

今日要番工嘅唔緊要，聽日都可以投票

唔好最後一刻先投

加快投票流程步驟, 避免輪到你先黎搞造成阻礙

1.睇自己準備去邊個地方投, 再搵返個票站編號

2. 入去依度輸入票站個號碼

3. 拎到個QR CODE之後再screen capture , save低

4. 之後再帶住址證明+screen capture+身分證
去1.揀左嘅票站投票

突然間唔好意思比職員知仲用緊支銀

推Link

見到你去投票人地都唔知幾咁開心

推

影截圖又得唔得

Yes

Ebanking ok 有全名+ 地址

藍屍狗呀你

對唔住囉 得幾皮野點轉citi bank

去街站review技資組合

Push

Hsbc都好過支銀嘅 好似係
不過都係屎

其實拎稅局一個月前寄個張報稅表得唔得?

稅局ok
唔得咪用ebanking都係show比佢對下

加快投票流程步驟, 避免輪到你先黎搞造成阻礙

1.睇自己準備去邊個地方投, 再搵返個票站編號

2. 入去依度輸入票站個號碼

3. 拎到個QR CODE之後再screen capture , save低

4. ！未完成！
要帶住址證明+screen capture+身分證，去1.揀左嘅票站投票